球員俾人踢中果陣係咪真係大聲嗌出黎🤔

成日睇波淨係睇到佢地個樣好痛然後猛大個口，其實佢地有冇嗌出聲？

有音響組即場配音

真心想知

屌你